陳浩天算唔算係香港版努爾哈赤?

咁邊個喺東條大將軍